尋找銀包！好急！尋找銀包！求好心人比返我

岩岩大約11點9係旺角朗豪芳個小巴站搭左由旺角開往荃灣既小巴 我係葵涌邨落左 之後一發現五見銀包既刻沖過去 點知嫁車已經開走左 我追五翻 入面得87蚊 但啲學生證 身份證 銀行卡 tap and go 回鄉卡 種有同小學同學嫁合照 好珍貴 求好心人拎返比我 或者有無咩小巴台電話可以提供比小弟 感激萬份！

推

幫推

推推

真係救命推

垃圾桶找過未

五

趁仲讀緊書 學下打字啦

五你老母
種你老母

吾好吊錯字先拉。。真係好急

我幫灑您含撚甘得未？

唔屌啦

晒曬咁

甘你老母

幫你推下啦 緊急post心急都正常